9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

Lm

靜d 得唔得呀? 無人想知呀

洗唔洗低調處理

屠到龍未？屠龍定被龍屠？

你冷嘲熱諷手足，有咩居心？

我唔想知，唔使報俾我聽

我問下有咩戰績咋

又blk到件
諗定改咩名啦五毛狗

可惜佢哋尚未成功 仍需努力

講返正題
唔好比人帶走個焦點

貓車

至少香港人會記得屠龍呢個名
比起好多港豬，你地嘅人生更加精彩

謝手足起底

係

香港人民英雄

我只要知你地安好就夠，其他咩都唔想知呀

關我撚事咩 del post 喇

幫襯左3間黃店

其實冇人想知。

呢D人唔駛理佢 佢地只係想搞衰條thread

唔使理佢,原本個ACC位手足都已經唔知係唔係回緊你呢個.............

其實睇佢地channel應該係想籌錢
但我覺得唔應該直接課金比佢地

俾人屠龍小隊

你都係想引戰啫, 俾人block 撚晒單機又何必呢? 你對得住國家對你既託付咩?

PS 介紹所有ching 試下用會員標籤功能
【LIHKG User Script】會員標籤功能

點撚解又要做訪問？好想出名？

一早blocked 9條友

要課金了

其實佢地應該暫時安全
但最怕佢地既言論影響到走唔甩既隊友
但睇佢地channel估佢地係想眾籌
睇下咩理由再決定

好撚好笑？
又冷嘲熱諷
夠未

咁你呢套鍵盤有啲咩戰績啊

冇人想知
拉

我唔想知呀

捐錢link呢?

612就黎冇錢啦

中二
做左乜柒又解散

有案底人生更精彩

好心就咪咁中二啦

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

手足撐住

人哋起碼夠姜掃竹館

Thanks 巴打

窮一定過三代
全面封鎖

冇人想知。
但如果要支援就課

push

有冇人有印象 老豆搵仔話層左幾件
話人地隱瞞消息

我記得係話整左大殺傷力武器

差唔多開始

氯氣？

Pushhhhh

又blk得

唔想知

境頭前面唔通講後悔咩
為班垃圾香港人搞到成身蟻
真係有得走好快d走

成場抗爭一隻狗都冇死過, 雖然好地獄但我真係笑撚左

推

願平安

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

大量五毛衝入嚟求blk

見到 d 泛民同楊岳橋打手覺得嘔心
當日你地有份話屠龍係鬼

會員編號：#264457
會員註冊日期：2019/6/18
入 LIST 原因：對手足冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2020/11/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

好撚心酸..

多謝巴打補充資料

點解成日要強調自己係乜乜小隊

要平安呀

mean撚到
可能死淨幾件呢
嗱 我講緊狗架
各位cc toy刀下留人

又冷嘲熱諷手足，有何居心！！

read my name

隔離post同一班人話好block
邊個block就屈毛，呢啲言論佢哋睇唔到

有勇氣係好事, 但言過其實, 同標題黨一鳩樣

你咁係唔係煽惑他人犯罪？

CLS block真五毛都唔得
咁block咩人先得

block 7五毛 人人有責

Blocked
係咁改名驚人認得你呀

會員編號：#44898
會員註冊日期：2016/11/30
入 LIST 原因：遊玩一款由支那公司研發 (抄襲《薩爾達傳說》) 的遊戲，仲要死撐，垃圾支那仔無誤。

上述資料更新日期：2020/9/28
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

要人！大家記得follow呀

R.S. International
又稱Rebuild System International & Radical Soldier International
我們是一群生於亂世的「懵撚」，經歷一次又一次變天，我們逼不得已踏上遊學之路，放棄了在大家眼中那些理所當然，垂手可得的一切，重整心態，踏上未知的新道路再次出發。

我們希望擺脫舊制度以及陳腐的傳統觀念，在這個亂世中找到微妙的平衡點，建立屬於我們的新系統，幫助在各地遊學的兄弟在國際間能夠重新出發，為在各地遊學中的兄弟提供平台發揮。

Facebook:

Instagram:

Website:

Telegram:

早block早享受

求樓主pin

拉

歸屬感是好重要的事。

最威係你

引戰comment只要有人屌就得
其他人幫手負皮到回覆隱藏
目的係引罵戰騎劫主題 令主題討論唔到
愈多人覆引戰回覆我地就愈中計
巴絲們善用自己回覆嘅媒體力量

佢地話冇隊友喺香港啦

屌你

會員編號：#54927
會員註冊日期：2016/12/4
入 LIST 原因：對患癌巴打留言嘲諷，言行缺乏良知，近日又對將要面對10年刑期的手足留言抽水。

上述資料更新日期：2020/6/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

回應返主題先
既然做得就我地更加要煲爆佢
(之前都試過一次俾立場訪問)

當中可能有啲訊息想傳達俾香港人知
安全方面前線當然擔心同識平衡過我地
訪問係危險 但咁危險點解都要做？
可能就係傳達緊一啲信念 喚醒更多人

適當時候隱藏身份，適當時候暴光身份 兩種方法互相取捨先係最安全
當然同時各有利弊
我相信佢地係抉擇過先咁做
既然係咁，我地更加要宣傳出去推爆佢

有啲野係要宣揚，有啲野係要隱藏
更何況狗仲識backup過大家
一傳得上網，點都唔會收得返

屠龍承認已經團滅
得返3個 仲要流亡
呼籲大家唔好送頭
希望大家留有用之軀
等到有一場革命 運動
再一齊行返出黎
唔好衝動做事
畫面已經夠晒

回應眾籌係假 好多人冒認
建議大家唔好送頭 留低少少火種
屠龍唔係光環 懶型
對佢哋來講係榮譽

未來打算開網店自己養自己

佢哋啲link
Fb

Tg

Ig

再求樓主pin

屌，無人想知

咁多五毛入黎幫手推post
真係唔該晒

根本就無送頭呢回事
我唔明點解蘋果要散怖"唔好送頭"既訊息
係咪要配合返議會戰線

入錢 入錢 入錢

會員編號：#111253
會員註冊日期：2017/4/25
入 LIST 原因：對被黑警侮辱的手足加以指責。

上述資料更新日期：2020/3/10
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

講左唔係眾籌喇傻鳩

會員編號：#237465
會員註冊日期：2019/2/17
入 LIST 原因：對畀狗咬走嘅女手足幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/3/22
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

鬼

🟥⭐️區域判刑，網上起底手足沒有人旁聽

⭐️東區審訊，羅手足需多啲關心🙏💛同時，裁判官係鄭紀航‼️
⭐️東區判刑，潘手足踢爆新屋嶺打死人，係首宗以言入罪案
⭐️粉嶺少年庭，元朗暴動私了14歲大腿大槍手足，在病房被狗包圍，裁判官係蘇文隆‼️
⭐️東區少年庭有跑馬地暴動，少年庭經常無消息如同送中
⭐️西九提訊，1110又一城打死人當日，韋經理救人被控九項控罪，曾還押兩個月
⭐️西九提訊，1228上水廣場暴動襲狗拒捕被指搶槍，16歲紅衫義士曾還押一個月
‼️⭐️東區轉介文件，0119中環暴動私了3義士，其中D2有五項私了‼️‼️‼️‼️‼️
⭐️東區提堂，炮台山刑毀係當晚被便衣捉嘅文宣手足
⭐️屯門2手足審訊，其中18歲湯被捕五次（93九龍灣42C，925屯門私了，理大圍城，38大埔管有非工，即係2張紙，928煽惑縱火）曾還押64日，認咗非集‼️講過送車想聽大家唱十八1⃣8⃣‼️

會員編號：#63311
會員註冊日期：2016/12/11
入 LIST 原因：對暴動罪判囚女子留言表示：「唔搞事咪唔使入去受」，其後又對被捕同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/8/10
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#53577
會員註冊日期：2016/12/3
入 LIST 原因：對受害手足幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/3/8
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

COLLECT SKIN 啦 ! 撚樣

屠龍/天琦之類應該係敏感字眼，成班5毛狗即刻沖曬入嚟

冷靜啲
又無叫人 block 你
當然有人想咁做我都控制唔到

我記得仲有咩仇士小隊，v小隊，
好型，全部都有隊名

佢地就係乜都冇做過只係有人想識佢地

被人 BLOCK 又有咩所謂丫. 閒事來. 不過只係鐘意屌 7 人唧

人哋冒住危險都要公開發訊息就係希望抗爭火種唔好熄滅，你就轉個頭叫人靚啲，真係諷刺

今日咩日子
咁多牛鬼蛇神

唔好拉埋一齊講，而家係話你班友意見唔同就屈人五毛

你光復到香港未

其實講黎做乜.....

你班友
邊班

有幾個玩膠屈毛一齊做why not both

屌你老母quote兩句就誤解人意思
你一係閱讀理解有問題一係五毛
佢話宜家畫面已經夠
唔想班學生再出去犧牲又坐十年
係要留返啲火種
喺未來再需要革命嘅時候再出嚟

咩人你自己睇個分享block list post

咩power off都有人屈毛真係笑死

冇人想知

佢係比個私怨互含巴屈，例外

而家啲人喺facebook連登同講句嘢都會畀人拉, 你覺得屠龍小組可以隱藏到身份唔拉佢?

咁叻你黎啦

我只關注呢張圖

收回相關言論同向手足致歉可考慮除名

睇到的 不過靜靜地blk

人都去咗外國
佢哋決定出嚟就係有原因平衡過先架啦
睇晒佢你就明佢哋係出嚟話俾人聽好多人呢段時間用屠龍個名攞錢
佢哋唔現身班和理非咪繼續俾人呃囉

好人要一世平安

講嚟俾班和理非知你班人俾人呃錢
因為屠龍潛水呢段時間冇籌過錢啊懵丙

呢個社運大把人血饅頭啦
就算做家長都要自己衡量搵d信得過做

弱智一定過三代

Respect~!

走左就唔怕
唔係香港就安全

真心想問 屠左d乜撚野

我都想問 你呢？

個個夠嗌光復香港 你光復到未？

天地人線都比人跟蹤哂啦
你怪佢地唔怪班狗？ 老馮？

如果照佢地咁 講法.....
呢單大埔開槍案, 搜到支AR-15.....
咁捉到既, 其實係咩人.....??

好似無左下文咁??

AR-15
狗到唔狗的槍

多謝
blocked

知道平安就好
唔好危害到手足

又要課金啦

Push

嘩 呢個post好痴線

d五毛同冷嘲熱諷撚其實好撚好笑
應該冇拉登level佢地都會用個鍵盤屌人廢

毒果又出賣義士。

初時睇支槍Magwell花到咁，都覺得係氣槍
慢慢發現，呢班人係對細節有執著的美學，野野都要跟緊對手用咩就用咩

又，Polymer 80係基於Glock 17開模，唔代表完全係Glock 17

香港欠所有手足太多

珍重 等風聲無咁緊 有機會一定要走

個陣仲死撐無事

關我鬼事咩 del post la

你唔笑班狗嘅狐狸小隊

又捉一件ON 9 冷嘲熱諷分化撚

大豆？罷食？栗米？唔買？牛肉？拒絕？ 原來係瘋狂買外國貨先係而家米都無得食啦 勤力d 開多d post 你d 同胞先有飯開 唔係屎都無得你食呀 7頭

犯法大大聲講你唔去狗屋自首？

人地講明唔要錢

理大同中大一戰應該七成隊員被狗拉左

香港人

幾百黑警又要上將軍澳一轉
準備入定282 啦

卡卡西小隊最後都各散東西左

差佬直頭老屈D人係小隊成員,氣槍撚中曬伏

勇到

多謝屠龍小隊